幫梁天琦照顧香港？不如幫佢照顧湖南做緊雞既囡囡好過喇

香港呢個垃圾地方應該進行核爆先正確

衲dee高見，有無介紹。

卓明樓

琉膠都有個限度....